今年啱啱結婚，使唔使派利是

年頭先同男朋友係台灣結婚，今年使唔使派。